美國白警：你哋絕對有權繼續喺度，表達不滿 / 一圖秒殺藍絲

五毛/PR:屌你老母又要開個咸濕post先

屌 睇唔到 唔知呀

呢啲就真係警察喇屌你

準備推咸濕post 上黎

五毛又要縮入老母閪了

藍屍小粉紅打算借機拎黎做比較抹黑，點知人地美國即刻示範咩叫民主社會，美國人ge 普世價值

push

第3項係咪應該寫拒絕成立獨立調查委員會好D

五毛：好嬲好嬲

五毛藍絲：我睇唔到

又話美國警察會開槍嘅？

五毛死左去邊

都係
同咖哩飯反映吓

所以文宣真係好撚重要

民主社會既警察係唔同d既。五毛藍屎收皮啦

推

手足黎

此post已完
藍絲又失威了

有冇人解釋吓點解會有咁既心態

大陸就係人滿為患 根本係呢個地方人命不值一提

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區